尼根紅到做咗鐵拳7角色 !!!?

好難想像外國紅成點

癡線

條 trailer 玩啲位
捉到鹿又脱到角

哈哈,咁都得